是誰帶頭長期罷工抗爭? 是誰有先見提倡康復香港?

達哥 係你要原諒我們至真

走得太前

無話前唔前 成個網絡紅人界根本得達哥企硬

最近佢玩仁王就係想話俾大家聽佢係人黃

算吧啦

係黃嘅話

就唔會六月九號前咁避忌講反送中同8964

好啦 六月之後 大大小小嘅遊行

佢有冇參與過？

就算冇參與過都算

係IG 清楚講返自己個人意見立場都得掛？

隱黃

講完無工開 係咪你養佢全家？